唔好打遊擊 ！！要痴堆一大舊

。